我生日食飯，朋友唔食海鮮鴨鵝，求介紹

一早約咗聽日食飯，但無人講過食乜
今日先有人抛個波俾我話我生日喎我決定
我：不如食D時令海鮮
某女：我唔食海鮮
我：不如食潮州嘢
同一女：唔食鴨鵝
佢話其他餸會食，不過費事啦
但如果去食西餐班港女一定話無問題

食放題啦

其實一開始我建議不如嚟我屋企
我都結咗婚搬咗入新屋成三年(將軍澳)
要請嘅朋友都入過嚟
我都叫過佢哋1,2次入嚟都嚟唔成
我話不如上嚟打switch
女B：唔喇，我喺土瓜灣
其實條女娘家就係喺將軍澳離我屋企十分鐘步行距離！！
土瓜灣係佢男友屋企，真係咁唔方便都可以返娘家瞓吧！
撇開呢個唔講
個grp其他人係住上水同荃灣！
跟住佢再補多句：我都有switch
鑑於其他人唔出聲，所以拖到而家先問要食乜

生日唔食垃圾
之前個大喜屋po我係入去支持樓主的

M記

bbq

咁去party rm

同老婆二人世界算啦

開過個新grp唔撚預佢

結合放題同BBQ選擇
我建講咗牛角放題
未打到呢個reply即有女話熱氣唔食了

正日當然都係同佢哋啦
屌佢當初都唔係為咗我生日約出嚟
純粹真係好耐無見
有條女真係次次唔見佢嚟，話同佢做生日先出嚟食免費飯

理鳩佢地咩，你生日兼你拍板就你定個時間地點，黎就黎唔黎就柒就

食得唔開心不如算啦

俾我就算鳩數，同老婆知己食算

唔只一個
頂好撚嬲
而家話就話我生日
但係我話食三樣嘢
屋企，潮嘢，燒肉都俾人Ban
明明呢三樣嘢另一個豪放女grp全部同我做齊
呢grp D女特別閪

乜撚野朋友黎，咪撚理佢啦。
夠朋友嘅，岩食唔岩食都會黎左先，真係冇樣食得嘅，咪當見下面，飯後糖水囉

係
上次食齋
我都照跟咗去，食完餓到即去翠華食返個雲吞
grp入面有條女，喺要搭的士先去到嘅深山開咗個工作室我都去咗house warming
我決定唔覆個grp了
真係有D嬲嬲哋想講既然大家無心食咁唔好食啦

你生日都咁唔俾面,食唔食都罷就

屌 分開食囉

放題都唔食真係幫你唔到

推返個波俾佢

其實夾埋我得五個人

係，決定唔覆wtsapp
但更想覆等你唔熱氣或者邊日返將軍澳方便再食啦

譚仔

又話生日話事 提出完又ban 咁撚煩咪撚食

叫雞

真係嬲，話唔去將軍澳我屋企同話熱氣條女
話去佢土瓜灣男朋友屋企會所再叫pizza食

唔好理佢啦
呢啲fd唔要都擺

咁食屎囉

寸佢：又話熱氣？
我係你就一早講幾點邊度食
到時見
佢唔黎就算數
唔預佢

有個屋企有直車去嘅覆咗
『等壽星拍板，我都ok』
壽佢老味咩，堅嬲
覆咗話你哋方便咁你哋見啦
我全日陪老婆下次再出嚟

條女擺明玩野喎
就同佢講等你下次去將軍澳拜山先食啦

你生日要你諗食乜仲咁多嘢講
叫佢地收皮去食屎啦

哦
咁仲好啦
其實我都吾係咁恨出黎食
我生日同返我d'朋友'慶祝ok架啦 你唔洗出現😊
人地真心想同你興祝 你咁樣諗人 仲點會有朋友呢🤗

by極品女回覆(娘家將軍澳但reject house warming，話熱氣但話不如去佢男友家會所唱K食pizza果位)

By弱質纖纖女神

梗係我蝦佢錯啦
明明我同極品女開緊火，佢就第一時間hi我話屈埋佢
話壽星決定啦又變咗只係食餐飯

仲搞笑係鬧完一輪
有個無出聲(開頭話唔食海鮮鴨餓嘅)首先一句都唔講quit grp
姐係又係暗啞底小氣西嚟

可以退group
唔洗有下次喇
睇字都feel到有幾港女

收啦，就你地食pizza咁委屈佢
咁又唔去你屋企食
擺明就自己方便
自私到

你講咩啊
人哋文青女神嚟咖
中學都係D同學以佢中心圍住佢轉
可能我對女神唔夠好啦
但自問係呢個grp咁多年只有我就佢哋唔洗佢哋就我
韓國嘢D乜乜鍋咁垃圾都同佢哋食過2次

小學雞咩
約個時間地點食就食唔食咪唔食囉
好似有親咁

咁撚on9
呢啲閪女人 fd唔fd都罷啦

唔好勞氣，同呢d人傾多句都麻煩到自己

in between 生日快樂 身體健康順順利利

多謝巴打
你啱呀
仲當佢哋fd先勞氣
而家諗通咗都覺得無乜所謂了
根本睇佢哋reply就唔覺得自己有問題
錯在我敏感小器唔理人發脾四
（但次次出黎食飯都係聽佢哋數臭邊個邊個好自我中心）

嫌佢地煩咪唔好做朋友囉

咪就係，成班大家唔妥大家既做咩朋友姐，即係我唔鍾意你，但係又要同你扮fd，成班假閪

無做喇
我係核心外圍呀嘛
尋晚打去之前俾佢哋排咗出去嘅fd傾咗2粒鐘
我未講都知咩事

Quit 啦

呢個港女好正咖
由細收兵收到三張嘢, 但唔會話自己收兵, 話同人真心做fd
啱啱佢先同個男仔2個人一齊去日本(應該唔係男仔全部請佢)
明知個男仔對佢係有D意思嘅
佢話當佢朋友咁一齊去
但返到嚟又投訴話個朋友日本fd屋企
將2張布團(大雄瞓地下果D)拍埋一齊訓搞到佢好尷尬
一齊去溫泉一泊二食但只係po自己D浴衣靚女相
個「朋友」全程無入鏡

所以成三張嘢都嫁唔岀？

女神唔會隨便下嫁凡人
(揀擇到中學追佢好耐嘅都結埋婚
條女應該都未有過正式男友破處 )

可能晨早破左你唔知呢

叫佢食屎算啦 正臭閪

最撚憎呢啲

利申 如果壽星仔話食嗰樣野唔啱我既話 我會直接話唔到，飯後糖水或者落bar之類嗰陣先會出現

自己生日大撚曬，仲洗撚睇人面色咩，鐘意食乜就食乜，唔岩食既咪叫佢地咪撚黎 食客都咁撚多要求

有佢哋紓降貴同我搞生日係我執到啦

絕交唔使煩，呢啲人要個世界圍住佢地轉

喂 呢期你生日啵，梗係你揸主意啦 你話食咩咪食咩，其他人有資格出聲咩？

反正交已絕，話我小心人之心都咁話
成班人根本無心同我食生日飯
係無人想諗去邊度食
求其交個波俾我但講咗佢哋又唔中意
唔係點會原本今晚食但尋間仲有定案

尋晚仲未有定案

去深井/流浮山

咁咪好咯 一早已經要啦 做朋友唔係咁架，下下要我就你咩？

周圍都有大排檔

實咗痴L線嘅
我wtsapp都無quit個grp
佢哋fb主動unfd咗我先！
即係佢哋完全唔覺得自己有問題！

你仲唔quit仲對得住你自己?

介紹過個朋友俾你會簡單d

食G 咪得

算啦
個grp都無人出聲
佢哋應該都另外開咗一個新grp數臭我

感覺你仲係好上心
唔好咁女人啦
依d酒肉朋友不嬲冇左就擺就架啦
唔洗咁勞氣

點解會同呢啲人做到朋友

大學同學

啱啱一mutual fd cap俾我
最後佢哋去咗打邊爐！！！！
仲係話熱氣唔食燒肉果個po出嚟，要唔要面！！！！

似係串9你

根本得你自己一個著緊擺上心

牛角

就係話食牛角
有條女話熱氣
跟住佢哋去咗打邊爐